(90後)有無人仲記得一隻診所GAME

平面GAME 可以自己整間格 起廁所病房 成個診所都係你自己起 會有客人入黎睇醫生 入面有時會有老鼠 好似SIMS咁玩法
我小學個陣玩 名就類似瘋狂醫院診所咁

杏林也瘋狂

瘋狂醫院
超中意玩

杏林也瘋狂 BINGO THX巴打